瑞典醒了！加入聲討支那肺炎行列

報紙寫上「支那製造」並且畫上維尼頭像的冠狀病毒

口交部又要出聲了

幅圖

有維尼嘅應該唔會出聲
怕比小粉紅見到

病毒得得B

維尼幾時出兵打瑞典? 我join

join瑞典